魚台調查：大家一日聽幾多次CRY FOR ME？

我：
兩個練習室版本各1次
歌聽3-5次

聽過一次 1秒就熄左

sor...Google咗先知咩歌[sosad

首嘢都幾難聽

一次係由頭到尾先叫一次呀傻閪
1秒即係205分之一次呀
難怪既，反T寶都係智障狗，冇腦

啲聲入過佢隻耳一次 咪即係聽過一次
改完名都成個傻閪咁

入一半唔當強姦

呢個連登帳號係我最近係CAROUSELL買返黎
我唔知上手係咪傻閪，但我一定唔係
不過係咁岩一樣都係ONCE
跟住約左佢出黎面交
佢真人原來好撚靚仔

今日又聽幾次，真心好聽，力推俾大家！